手足們踢波主要是模仿邊個球員

我踢前鋒時效法阿祖安奴，利用身形撞擊對方後衛

踢中場時模仿丹尼臣專門橫傳拉開人家中場

右閘就效法沙格拿

賓特拿

siuma

朗隊

陳七

雲加

韋拿踢法似我

祖爾巴頓

Ching 畀人bam左？

何淦途

何sir

宗師

雨果小子

alan smith

大家都話我喺沙田美斯 因為我踢波技術特點好似美斯

d人話我似moses咁勁
又攻又守

樑仔

認真 卡斯米路

似尼日尼亞球王義和碑

咁撚廢？

主要都是馬斯查蘭奴

基奧特 我次次踢波都GEL頭

我守龍嘅時候個個都話我撲救似巴禾

成隻狒狒咁樣樣

C朗 隊友唔比波屌鳩佢

跑姿似史達寧
射波似基奧特
踢中場就模彷謝拉特

即係冇撲中過

Young

成日跣腳？

話你球霸無料扮四條？
阻住薩柏哥斯達打正選

連加特
慢過球證

你老婆就似猩猩！

bony

你踢得勁過我，我即刻死！

黃洋達

普巴
妹下妹下

G.朗華道

碧咸
技術麻麻不過一樣咁靚仔

甘你死定了

似柏利本人
又靚仔又打得

d_costa

Pm張相畀我睇下

路夫雲

alan smith

有時踢到好有靈感
成日較剪腳 搞到d隊友都唔鐘意我 上節目批鬥我

巴神

樓主一定係死肥仔

我係左腳美斯，右腳c朗，大腦基奧特

C朗 我場場屌隊友

迪亞比

歌莉絲瑪

Alex hunter

啲人叫我

天水圍加度素

除非你係職業球員/港青/u team,唔係你冇可能勁過我

利雲射球

平時似美斯
踢中場似莫迪
不過傷個排同C羅差唔多實力

恩沙基 唔講咁多 即刻越位

他首

米爆拉=.=

=.=我踢緊巴塞

尼少

踢前鋒似連加特
踢中場似高美斯
踢後衛似連迪路夫
守龍似賓科士打

屌你唔係以為改個球員名就係佢阿化？咁我改名做c朗我咪又型又好波？

hea碧

喺 -.-””

但你黑人

不過佢唔型 淨喺識買底褲的 有佢電話 你要唔有 =3=